今年會有好多年輕人自殺

一開年已經死左幾件後生。個社會太絕望

我半夜都企左係海邊3粒鐘

社會絕望就自己搵希望啦 作為90後真係唔明自殺果類人既唸法

又咁講
你計番個比例
尋死果班人只係佔極少數
唔係人人都會咁做嘅

錢又搵唔多,工作時間又長,又大壓力,又無女
樓又買唔起,想買部PS4玩下,根本就係奢望,唔係話出唔起果兩千幾,係你買左返黎都無時間玩
咁即係日日得個做字,食飯,沖涼,訓教<--咁請問人生係得呢幾樣野,日日不停循環,咁生存黎究竟為乜?

個頻率好似密左

來生不做狗港人

唔知 生存好攰

自己搵個突破點啦 份工冇前進希望就轉工 冇人生目標咪搵野玩下咯
利申FG

香港少一份力量對抗赤化，太自私

12k 人工返6日
生不如死

只能夠講
每個社會都唔會永遠行好運
唉

有勇氣自殺冇勇氣生存 辣殺

好正常 呢個社會太多垃圾

窮撚一生:
讀書>工作>買樓>結婚>工作到死

咪話香港 全世界大城市啲年輕人都係咁
利申: 外國撚

班有錢佬或新移民唔駛做每月有糧出,中間個層真係無間地獄loop

痴撚線無人理過你講野

有錢就可以錢滾錢 冇錢就要挨生挨死 社會係禁架啦

咁你又唔去死

成日話自殺刷首抽，下世可能做狗

打份低層白領工都有15k 朝九晚五一個禮拜放兩日

咁都叫無時間？

你認為窮撚有錢買樓同結婚咩

小強，螞蟻，老鼠，蜈蚣，蜘蛛

都好正常
見唔到自己嘅未來
要阻唔係講幾句就阻到

仲好 那那聲又首抽過

最慘係香港冇得返鄉下or去二三線城市呢

你google下昆蟲同人比例
我驚你抽10000次都未抽到人
仲未計其他生物eg雞鴨豬

我會捱多幾個月
屋企人生日係晒年頭
唔想影響佢地往後過時過節

轉工啦巴打 12k 5日就差唔多

買樓不了

做呢d動物仲好，簡簡單單無咩智商同理性，生命週期又短，邊個話做狗一定慘過做人？

死都要諗咁撚多野

始終有你

自殺呢d堅係 viral，唔好睇太多，尤其當你唔開心果時。有時未必關物質事，好似啱啱退休果d，成日都會嫌命長。

自殺從來係好自私既決定，唔好賴落個社會度。你要錬贏d蝗，首先要比佢地似小強咁堅強。

有時開心可以好簡單，係咁凍既天氣，晒下太陽，感受下陽光既温暖。聽首自己鍾意既歌，食個餐蛋麵。切記唸野上崗上線，咩都唸埋一邊，迫自己埋牆攪到自己無彎轉。

早講連登冇愛

d人03 08年買樓升撚左幾百萬
依家買即係將用左半世人光陰賺返黎既錢送哂俾班仆街廢中
高位接貨？不了
個大富翁遊戲玩左咁撚多個回合先出世
除左重刷之外 就係做d勇武既事同班仆街既得利益者攬炒

人類本性就係自私
當你想死個時，仲會想同人鬥氣咩？
咁凍既天氣 仲出去吹風哂太陽 自討苦吃咩？
最憎d人唔了解一個人 就講d懶正面既話話 以為個個人都好似你同你一樣咁

上得連登多

依家d 00 後俾父母寵壞哂，抗壓力好差
想當年我地咪又係咁捱大

所以點解班廢老財務自由，安享晚年，連登仔一個星期返足七日，日日OT 最少三個鐘

正正相反，我個人好灰，成日唸野向最壞果方面唸，所以要經常提醒自己，唔好睇埋咁多負面野。就正如聽歌，你可以揀聽 "漸漸" 或者 "可一可再"，成個人既 mood 即刻唔晒，唔好低估呢d微細選擇對心情既影響力。

你啫

其實香港多人自殺, 主要原因係D人唔識諗

其實香港人有飯食, 有屋住, 有電腦玩
得閒可以食下壽司, 去外國旅行, 已經生活唔錯

只係香港人追求太多野, 但又好難追到,所以先會覺得絕望, 想自殺